[網路安全] 大家小心 尤其是android機用家 唔好安裝不明來歷既apk檔

Hacking a Smartphone by simply sending an SMS?

呢段片就係講個印仔 收左個SMS
SMS入面有條link, 禁入去會download個apk檔安裝一個應用程式
裝完之後 雖然睇落個app介面正正常常 但其實你部機已經中左招

後面佢用hacker 既角度可以見到
個apps係背後連線去hacker部機度.
hacker可以經呢個連線控制你部機
可以睇到佢可以download哂你手機上面既SMS檔案, 電話紀錄, 電話簿
可以用你手機黎send sms
仲可以瀏覽你手機上面既檔案, 仲可以download佢地

格黎開左個PO叫人地裝APK, 起埋佢底見到乜柒都無
大家睇路

推

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

邊有連登仔會咁低能真係去裝

唔低能年中都唔會咁多人中ransomware 啦

個PO推到去26頁啦喎
4個鐘頭之內

個個都話正係咁推
但頭三頁都無人問點樣開install unknown app個setting
好撚鬼囉

Install unknown app都要問，你當人弱智定iPhone user

好mean

唔係話果個apps唔好，而家呢個時勢的確係要安全同謹慎啲

係
我喺嗰個Post嘅巴打我都同意你講嘅嘢
所以大家可以等上架先裝

無錯
就咁睇圖見佢都好有心
佢話google play上緊架
不防監察一下動向

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

多謝巴打嘅監察
希望到時上架巴打可以放下疑慮

好
不過真係唔好意思 好難放下
尤其是岩岩經過X少女單野
有邊個會估到佢爆咁多料 講咁多野, 但原來係假冒
佢仲要係另一個分身係twitter post左警察告佢既文件出黎證明自己X少女身份可信
但到最後都俾當時人律師團隊人踢爆係假

未上架前我一定唔會下載
上左架一定會支持你既

網上一定唔可以亂裝野，基本安全知識，但好多人會唔小心/ 好奇中招

謝提醒

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

得閒推下

正經POST一推

推
就算你部機加埋密
密碼長到識飛都好
你裝左D奇怪APP 就做乜都無用

個個都起碼iphone11先

其實android機有無可能俾黑警唔知密碼之下爆到入去?

iPhone 幾代都有同一個硬件漏洞 仲易破
破解套硬件eBay 賣緊萬幾蚊咋

了解嘅巴打
希望到時睇到巴打嘅支持